西班牙宣布年度喜劇大獎！！！

冠軍係巴塞隆拿

蘇亞雷斯更榮獲最佳男主角

係蘇亞雷斯 插水表情令人津津樂道

贏得全場笑聲

哨牙：我見到美斯入左雞竇呀！

實至名歸

恭喜巴塞